% @Source MP
% @Difficulté 1
% @Package tdsfrmath
Compléter le tableau suivant.
\begin{center}
  \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[c,1]X[c,3]X[c,1]},hlines,vlines,stretch=1.2,%
    row{1}={bg=colorPrim!10,font=\bfseries},
    cell{2-7}{1,3}={mode={math}}}
    Inégalité                                & Phrase                                                                         & Intervalle                             \\
    \varabs{x - 5} \ppq 2                    & La distance entre $x$ et $5$ est inférieure ou égale à $2$                     & x\in\interff{3 7}                      \\
    \varabs{x - 12} \ppq 4                   & La distance entre $x$ et $12$ est inférieure ou égale à $4$                    & x\in\interff{8 16}                     \\
    \varabs{x - 1} \ppq 5                    & La distance entre $x$ et $1$ est inférieure ou égale à $5$                     & x\in\interff{-4 6}                     \\
    \varabs{x +5} \ppq 3                     & La distance entre $x$ et $-5$ est inférieure ou égale à $3$                    & x\in\interff{-8 -2}                    \\
    \varabs{x -\frac{3}{2}} \ppq \frac{1}{4} & La distance entre $x$ et $\frac{3}{2}$ est inférieure ou égale à $\frac{1}{4}$ & x\in\interff{-\frac{1}{4} \frac{7}{4}} \\
    \varabs{x+7} \ppq 1                      & La distance entre $x$ et $-7$ est inférieure ou égale à $1$                    & x \in \interff{-8 -6}                    \\
  \end{tblr}
\end{center}